JUEGO DE DISPAROS.

NIVEL 1: Basta con dar 1 disparo al cubo para destruirlo.
NIVEL 2: 2 disparos(clicks) para destruir el cubo.
NIVEL 3: 3 disparos(clicks) para destruir el cubo.

Antonio Llano - Mario Navarrete - Isaac Ibáñez